（鯨落）民眾又信任攬炒巴 全心去奉獻他

民眾又信任攬炒巴 全心去奉獻他

事實上捐錢靠你們願意
但是自己洗哪怕輿論非議
虛作被弒 歐洲倡議
游說未見效已經多次

若斷定香港過氣無謂試
現實是攬炒反智
住在歐洲灑脫日子
故地 誰在意

啲歌詞好凄美

推。

推唔起

冇mojim 拉

push